Kan du visa mig på kartan?
Kan du ta mig till flygplatsen tack?
Kan du berätta för mig hur man kommer till busstationen?
Vet du var postkontoret är?
Tar ni kreditkort ?
Hur fungerar skolsystemet här?
Hur mycket kostar den här ?
Jag är vilse, jag behöver hjälp.
Vad har du till frukost idag?
Vad är den stora byggnaden där borta?
Vad är den konstigaste maten jag kan äta här?
Vad är din favorit årstid här?
Vilka sporter spelar barnen här?
Var kan jag hitta en buss / taxi?
Var kan jag få något att äta?
Var är det ett bra ställe att ta en drink runt här?
Var är närmaste badrum?